====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Face au lac , la vaste place adopte un profil concave comme une plage , depuis laquelle la vue s ' étend sur le lointain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

